跟本係佢逼我地玩大佢

我屌你老母，其實有冇人發現由831開始之後跟遊行集會，傷者嘅受傷程度越嚟越嚴重，而且越嚟越多，跟本就係想我地10月1出唔到嚟或者唔出嚟，依家諗返林鄭段錄音，真係覺得佢做多咗（雖然一開始都已經咁諗），做嘅野同講嘅野，都唔撚一致。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

威權?
呢個政權有乜咁威

唔係指威嚴 權威
而係指「政府應要求民眾絕對服從其權威，並限制個人的思想跟言論和行為自由」
希望理解